又玩番雨傘個套 等你自動收皮

不斷抗爭 >>> 政府唔9理 >>> 譴責譴責譴責 暴力暴力暴力>>>無力感>>>等你地人心渙散

睇清個仆街政權手段
吸取五年前既教訓
記住唔好灰 抗爭慢慢長路
大家不散不撤